美國人去哂邊。。。出句聲幫手好嗎?

香港人唔夠揪呀